# Edición académica con Markdown

Curso de edición académica descentralizada para alumnos, exalumnos, investigadores del Instituto de Investigaciones Dr. José María Luis Mora y público en general interesado.